（有圖）泰國旅行唔知影左咩相

有芭堤雅，大城

sony a7ii
canon 50mm 1.8
仲有枝唔記得咩廠嘅 85 mm

幾靚

強國人旅遊勝地居然無簡體字，點做生意

真係唔知影咗啲咩相

內文符合標題

原相直出??

有咩意義？直出咪又係部相機「執過」

lightroom

直出都
唔係唔見得人，不過我會當raw係raw,一個未完成嘅作品

旅行相黎講影得唔錯
加埋遊記會更好

Ok la

幾好
有無必食餐廳推薦???

有唔推薦餐廳
食德國菜，叫suhring
重口味到呀媽都唔認得

第一張
不過你去果幾日好似好陰天

係日日陰天，日日落雨，日日行雷，無太陽，出唔夠20分鐘藍天又陰天落雨 泰國最靚係好陽光加埋五顏六色嘅街景，我去左8日，一日都睇唔到呀

巴打可以分享下多數點執相嘛

你想點樣執
最基本要識執返唔偏色嘅顏色，之後先再加你想要嘅顏色落去

靚